使徒行者2 嘅 長興+福和 最尾兩個字有啲玄機

和興白花油

加油

......

長和

笑左，但唔好意思，負皮左你

我幾 sure 你地心入面笑咗

長興+福和加埋係咪和興盛

做咩姐

你仲好笑過樓主

長和
誠哥is watching you

和興隆

OMG

六常哥係咪好想做0仔，天堂做1仔？

鏗哥做0仔，你做 1 仔

開post 都on9過人
點解你唔"福和+長興bla bla bla 和興"

咁樣寫你仲會入黎咩

寫唔寫都唔會入嚟 垃圾劇都睇